買左聽日Avenger 3D去唔到，有急事去唔到6折求放

兩張 放200 有意留tg

唔該巴打

Sold🙏🏻